好想朝朝同佢一齊做早操，好正

對波

連個頭都唔遮下

佢依排jm9
成日影埋啲咁既相
以為自己 18 22

到夏天千其唔好有水著